抵制TVB廣告商啲post 唔晒？

抵制TVB必需持之以恆先起到作用
斷唔到佢米路爆佢幾多架採訪車都冇用
輿論戰要打，但抵制TVB廣告商必須繼續

推